有歲數的人，有什麼意見給未有歲數的人？

不如開哂佢

就係窮人唔好生呀 ！

問問問